有咩打寶驚好玩?

以前同班老友玩D3係幾開心但共雪不了
poe都唔啱我
就算計埋芒亨但都玩厭咗
有無其他可以俾我同班兄弟出生入死下

wow

樓主話共雪唔ok呀

有留意torchlight 3不過好多負皮

poe係騰訊game黎

Division 2

Pish

真係無？

LM

鍾意打寶嘅同我入哂黎

冇 而家得返啲垃圾game

Minecraft dungeon

不了

巨商

呢個真
雖然唔會再玩共雪，但見到d4 gameplay就覺得爛泥扶唔上柄

玩Torchlight 2啦
單機連機都正

玩機械系技師好撚爽

特價入左grim dawn
前身係泰坦任務 同d2好似

洗唔洗買佢D DLC?

呢排都岩岩開始玩緊grim dawn,出左四年但最近都有update, 玩落難度適中都幾多野研究。

畫面都靚，打落有難度同深度，唔似D3玩 數字遊戲

可以等有特價黎買，建議買埋DLC。

warframe
destiny 2

Dragon's crown

ashes malmouth 同forgotten gods絕對要, 各多多一個職一張地圖一個故事

RO仙境傳說

destiny 2
有新DLC